點解香港好似出咁少唱作人咁

係香港搵個唱得作得又上到大場合既真係好難 張敬軒算半個啦，GEM我知連登仔又唔當佢係香港歌星架啦 仲有羅力威嗰D非一線歌手都唔知計唔計好
大陸出名既都叫有個李榮浩同薛之謙(雖然呢個連登仔好似唔多識)，台灣唔洗講啦專出唱作歌手
究竟係乜原因搞到香港樂壇出咁少唱作人

點會無，求其都up到

側田方大同林奕匡周國賢
王苑之盧凱彤方皓玟

gem

無人買碟
個市場委縮到咁
乜歌手都少啦何止唱作

香港撚有音樂人才，華人賤種邊到有創意同想像力架?

去撚哂地下夾band